(iPhone x) 買賣區 1

開始變西價，想走貨收貨自用嘅係到留言啦集中d!
留contact 又好TG又好，祝真用家可以快d用到！